走，不問價全走，唔好問點解

有朋友係fed入面做，佢話今次好大鑊

掃地？

FedEx?

邊入面做？

送貨仔收嗲啦

送貨仔？

等你依家講先走 死得啦

大家睇樓主名，完。

樓主輸到傻咗

insider trading

真